活在平行世界既歐聯最年輕上陣門將

【Now Sports-體育】周二歐聯比利時勁旅亨克作客拿玻里，小將雲達禾特打破最年輕上陣紀錄。
分組賽最後一場，亨克門將雲達禾特（Maarten Vandevoordt）一如所料披甲，以17歲286日的幼齡，刷新歐聯最年輕門將上陣紀錄。樣子幼氣的雲達禾特將取代賓菲加的史維拿成為紀錄保持者，他最近已在聯賽上陣，表現獲稱讚。周二之戰，球隊以0:4大敗，但對手實力比自己強大，屬非戰之罪。

【蘋果體育】周二歐聯E組賽前已經肯定出局的亨克，決定派上年僅17歲287日的比利時籍門將，雲達禾特正選上陣把關，作客挑戰拿玻里，打破另一比利時門將、賓菲加的史韋拉，以及前皇家馬德里名將卡斯拿斯，成為歐聯史上最年輕上陣門將。

不過這名年輕人的地標戰，可謂令他與球迷畢生難忘，事關開賽僅兩分鐘，亨克守將把皮球傳給這名年輕小將，但雲達禾特卻未有大腳解圍，當他選擇控下皮球控下後，即被拿玻里前鋒米利克搶去皮球射入，短短上陣僅兩分鐘就派膠令球隊落後。

戰至36分鐘，17歲的雲達禾特又再犯錯，出迎失誤在禁區內撲跌對手荷西卡利祖輸12碼，結果連累球隊輸到0:3。最終全場亨克大敗四球，其中兩球都與雲達禾特直接犯錯有關。

NOW TV 幾時變左做體育界既CCTVB

精華都唔睇就出稿

Now體育啲嘢不嬲都廢